講真，只有劉馬車先可以對抗陳怡團肥肉....

馬車係怒屌港女方面簡直係男人之光
人民英雄
以癲制癲，以夷制夷

真係睇住佢大，由廢青到廢中

以前好笑好多

一個性罪犯上到黎連登都可以變人民英雄

連登仔除左唔非禮同奶共外
其他思想根本同佢一樣

到港女肯埋佢身,咪又係打倒昨日的佢,即刻恰熟狗頭咁幫港女平反?
佢屌港女只係因為無港女埋佢身咋